\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Sardegna} 
\index[in]{Staubiger Straßen weißes Band}  
\index[in]{Sardegna} 
 
\begin{tabbing}
1. \=Staubiger \=Stra"sen \=wei"ses \=Band \kill
\>\bf e \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
1. Staubiger Stra"sen wei"ses Band \\
\=schl"angelt sich \=durch schroffe \=Fel\=sen, \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \>\bf e \\
schl"angelt sich durch schroffe Felsen, \\
Dornen \=stehen am \=Weges\=rand, \kill
\>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
Dornen stehen am Wegesrand, \\
die \=Sonne \=brennt unbarm\=herzig \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \\
die Sonne brennt unbarmherzig \\
\=auf das \=ausge\=trock\=nete \=Land. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf C/e \\
/: auf das ausgetrocknete Land. :/ \\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Es \=gr"u"set \=uns ein \=sanfter \=Morgen \kill
\>\bf e \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
2. Es gr"u"set uns ein sanfter Morgen \\
\="uber \=gr"uner \=H"ugel \=H"ohn, \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \>\bf e \\
"uber gr"uner H"ugel H"ohn, \\
wir liegen im \=Schatten der \=Eiche ver\=borgen \kill
\>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
wir liegen im Schatten der Eiche verborgen \\
\=vor der \=Sonne \=hei"sem Gl"uhn. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \\
vor der Sonne hei"sem Gl"uhn. \\
/: \=Da ver\=gisst man ver\=gangner \=Tage \=Sorgen! :/ \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf C/e \\
/: Da vergisst man vergangner Tage Sorgen! :/ \\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. \=Dornen \=stechen \=unsre \=Beine, \kill
\>\bf e \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
3. Dornen stechen unsre Beine, \\
\=in der \=Macchia \=strahlt der \=See, \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \>\bf e \\
in der Macchia strahlt der See, \\
dort leben der \=Drachen \=uralte \=Keime, \kill
\>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf e \\
dort leben der Drachen uralte Keime, \\
\=Serpen\=tinae - euch \=sch"utzt eine Fee. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf C \\
Serpentinae - euch sch"utzt eine Fee. \\
/: \=Ach, du \=Insel der \=Dor\=nen und \=Steine! :/ \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf a \>\bf H$^7$ \>\bf C/e \\
/: Ach, du Insel der Dornen und Steine! :/ \\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Rolf Schneider (philo), Zugvogel, 1984, \\
Weise: Sascha Fuck (hacky), Zugvogel, 1984 \\
FA: 194 GB: 217 LB: 290 MO: 171 TS: 482
\end{angaben}

%rebecca
